社團好多，但如果某組織站在抗爭者一邊，大家會唔會支持

支持
No

我相信佢地已經以平民身份加入左

當佢地做domdom,咁用就得
唔好咁天真講雷

佢地社團問題
佢地自己解決
如果借今次抗爭活動黎搞社團既事
絕對唔係自己人

我會冇野講

冇大台
各有各做

for所有同路人

傘運果次係邊幫

好似水房盲亨果邊

兄弟爬山！